# Language ko-KR translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2020 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-12 14:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-10 22:17+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid " Settings"
msgstr " 설정"

msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgid "Close"
msgstr "종료"

msgid "Forward Curve"
msgstr "포워드 커브"

msgid "Add custom forward"
msgstr "앞으로 사용자 지정 추가"

msgid "Remove custom forward"
msgstr "사용자 지정 앞으로 제거"

msgid "No selected symbols"
msgstr "선택된 기호 없음"

msgid ""
"You need to select futures roots\r\n"
"to see Curve Chart"
msgstr ""
"선물 뿌리를 선택해야 합니다.\r\n"
"곡선 차트를 보려면"

msgid "Price"
msgstr "가격"

msgid "Basis, %(PA)"
msgstr "기준, %(PA)"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "Premium/Discount"
msgstr "프리미엄/할인"

msgid "Basis"
msgstr "베이시스"

msgid "Historical data"
msgstr "기록 데이터"

msgid "Add curve"
msgstr "커브 추가"

msgid "Historical curves"
msgstr "히스토이션 커브"

msgid "No selected symbols to display curves"
msgstr "곡선을 표시하는 선택된 기호 없음"

msgid "Expiration date"
msgstr "만료 날짜"

msgid "Spot price"
msgstr "현물 가격"

msgid "Days to expire"
msgstr "만료일"

msgid "t"
msgstr "T"

msgid "Fair price"
msgstr "공정한 가격"

msgid "Theta"
msgstr "세타"

msgid "Prem/Disc"
msgstr "프렘/디스크"

msgid "Prem/Disc, %"
msgstr "프렘/디스크, %"

msgid "Prem/Disc, %(PA)"
msgstr "프렘/디스크, %(PA)"

msgid "Basis, %"
msgstr "기준, %"

msgid "Number of contracts"
msgstr "계약 수"

msgid "Term structure"
msgstr "용어 구조"

msgid "Futures contracts"
msgstr "선물 계약"

msgid "First contract spread"
msgstr "첫 번째 계약 스프레드"

msgid "Second contract spread"
msgstr "두 번째 계약 스프레드"

msgid "Third contract spread"
msgstr "세 번째 계약 스프레드"

msgid "Chart & table"
msgstr "차트 및 표"

msgid "Chart"
msgstr "차트"

msgid "Table"
msgstr "테이블"

msgid "Edit price"
msgstr "가격 편집"

msgid "Edit date"
msgstr "날짜 편집"
